「蘋果日報破壞人地家庭十分可恥！」

佢個Facebook啲五毛幾時都係咁精彩
登出黎係破壞人家庭？
唔係因為有人偷食先影響家庭？
一出軌就算有冇人爆，你都係自己破壞緊個家庭啦

形容佢地個腦裝屎 我都覺得係侮辱左啲屎

一個藝人就要背負社會責任㗎啦
咁樣有損倫理道德重點做新一代嘅偶像
再者娛樂新聞都係報道真相
手法縱然有錯都係將事實呈現，冇得狡辯
如果真係冇價值唔會有咁大迴響
689嗰堆人個腦唔係裝屎，係比屎裝

咁係政府想香港人變成政治冷感啫。依家只係有娛樂神聞八卦下，咁係咁架啦。

報新聞果時，又有幾多人會問下當時人想唔想報，咪又係一樣。

唔通暪住個當時人就叫對佢好？

完美示範咩叫圍爐打飛機

要唯穩就去微博啦...689我屌你老母呀

所以呢啲人永遠做錯事都會話 唔知道 唔了解
因為唔知道個問題就代表冇問題 唔知道條女偷食就等於冇事
祝佢地屋企人俾人輪姦都係一句唔知道就close file

有冇勇士入去打句
偷食無罪
又唔係犯法
有乜咁大不了
竟然擺頭版
支持CY恥與蘋果為伍

本末倒置 是非不分

唔俾留言架 係一言堂

仲以為有人會玩cy
前面扮讚同，
然後話佢都係差

樓主唔好再放689上黎

五毛真係特別弱智
姐係偷食唔比狗仔發現就唔會破壞家庭?

其實可唔可以係fb舉報689哩條煩膠
等佢唔好再係fb獻世

其實都係

男人都成日講啦 識返屋企就得

成班五毛去睇返人民日報啦 睇乜撚野蘋果

佢老味
唔知當日爆料射唐唐落馬係邊個呢

方向日報

講咁撚多做咩姐屌 明顯佢一有位就入
直接打屌你垃圾蘋果咪算囉
廢老思想都唔撚洗思考啦

其實真係可能會更好
大話係可以改變世界

Read.